琴日已經話去狗鐵總部問路 今日都封站 係咪更加要去問路？

屌你老味狗鐵 封封封封
普通巿民點搭車呀 逼逼逼逼

咁我地申請唒十八區遊行 係咪乜柒都封呀 onon99

琴日路有惡犬問唔到路 今日又封 我真係唔知點去果邊返工囉

咁隨便就封鐵 以後咪撚營運啦！

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

去就去機場

間接幫手罷市

其他香港人俾啲骨氣啦
轉個頭又照俾港鐵賺
轉個頭遊完行又去排喜茶
對得住自己？
我地先係金主阿

嬲撚到
係咪都封站 又唔係繁忙時間
啲老人家仲要搭車
係咪認同我地先係民意既大多數先封呀？

啱

Push

今日九龍灣開返 九東琴日好可惜問唔到路既手足今日問返